[正視聽] 和理非冇捉鬼，捉鬼嘅係便衣狗

早幾日匯豐個幾條捉鬼撚大大隻隻，口罩都唔帶，好明顯就係便衣狗黎

有圖有真相：

原來咁易就分化到勇武同和理非
俾我係鄧小強就派多幾個便衣落場捉鬼

和理非冇捉鬼
和理非唔會捉鬼

捉鬼=藍屍/便衣狗，一律出神獸

蒙面嘅未必係鬼，但捉鬼嘅就肯定係鬼

伸延閱讀：
終於搵到今日隻鬼係邊個 快撚啲入嚟睇！！！

認同最後個句

而家達成共識 捉鬼撚=鬼

推

其實之前D所謂阻膠，同依家嘅捉鬼撚，都有個共同特徵，就係唔戴罩

啱

完全同意
見到即私了

邊個捉鬼邊個就係鬼
入私了考慮

捉鬼撚=優先私了

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

推 同左膠一樣處理 唔係同路人黎

[長文] 要革命，請先革了自己的命

唔洗考慮，可以直接私了

手足心水清
過去半年和理非都唔會咁捉鬼 就算裝修都係掂行掂過

初級和理非：掂行掂過
中級和理非：附近幫手睇水
高級和理非：開遮掩護

真係未見過和理非捉鬼

泛民軟性維穩

泛民都冇捉鬼啦

不分化 不割席
不篤灰 不捉鬼

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

頭套嘉年華
進攻功能組別
等睇關鍵一席棄權

捉鬼=藍屍/便衣狗
一律私了

國際文宣，防暴警察打便衣自己人，即係香港警察蒙面便衣一直破壞，製造中斷遊行藉口。

文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們要務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人；律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害投資者利益。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loan to China！
Loan to China only after HK Referendum

突發！和勇全面退場

捉鬼既從來都唔係同路人

平時和理非都戴個普通口罩
但捉鬼撚咩都唔戴

邊個捉鬼就係鬼！！

OK!

[警世文]
澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然會有帶住支槍嘅鬼，冇槍喺手嘅鬼都肯定會有㗎啦，黑臉白臉嘅鬼自然都會齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，有時候根本現場叫捉鬼嘅可能本身都係鬼，而我地亦都唔會咁容易分得清，而比對家輕鬆分化我地，害死手足，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

有問題就正視啦

之前將軍澳有隻阻膠幫住隻狗
最後黑警新聞稿證實係鬼黎

真

多謝幫推
捉鬼撚全部係鬼

警告！ 唔好再Witch Hunt，今日4點後推番行動/戰略post唔好糾纏喺退場度

係喎

根本成個局黎
先派便衣狗捉鬼
再上網打手帶風向勇武心淡退場
等成場運動靜落黎

up

平時和理非都唔會唔帶罩
明明和理非見人裝修通常都歡呼

推，捉鬼嘅先係鬼

下次邊個叫捉鬼
先捉撚住佢 睇下有冇 委任證

係狗都唔會袋委任證
佢地都識做戲做全套

然後樓主就響連登 捉鬼捉到圈中人

總之，以後邊個捉鬼就出動神獸

agger
直接私了

明明我地周圍所有人都講緊勇武做咩都唔割，就算係狗做都由佢
所以應該無和理非捉鬼

係狗見扮勇武無用
就扮和理非捉鬼

既然和理非唔割
勇武點解俾人捉鬼就割？

勇武割我都唔割！

捉撚錯人又賴落班狗到
和理非從來都無錯

好似有啲誇張
帶走佢離開現場得啦

你有咩證據話人和理非？明明警犬扮捉鬼

捉鬼撚根本就係敵人, 洗乜客氣

即刻私了

Push

多謝dgx巴幫推

一早係之前個post有講捉鬼都可能係便衣，所以和理非真係唔洗特登用群眾壓力威逼啲包頭勇武show樣。

我覺經過今次洗禮 和勇真正合一 鄧小強又行錯一步喇 想分化 點知令到和勇一直嘅猜忌破冰 點解我會咁講 因為之前一有手足手足做野 就會屈係卧底做 依家邊個再捉鬼就捉撚住佢先

係 便衣狗扮捉鬼同被捉鬼既都係便衣狗

冇錯

其實示威者都係便衣狗扮
邊有咁多黃絲

樓主呢d淨係識涼住冷氣叫人裝修呢樣個樣嘅賤種 點會錯啊

如果查到所有暴力係狗公做，全港後生清白。個D衰人大家有乜要求？身體重傷！心靈又受傷！

講中左你班捉鬼撚係警犬扮？

原來屈裝修嘅係黑警就唔得 屈捉鬼嘅係黑警就得
和理非同冷氣軍師係聖人 一定唔會錯

你呢d淨係識呢係屋企上即討po指揮勇武做野嘅人有資格出聲？ 你連捉鬼撚都不如啊

你搵到我有捉過鬼嘅證據我自貼啊
比人講撚中你冷氣就發爛渣

講中左

中咗

有料？

Mon Po狗隊打手好快會話你係鬼

推返呢句上嚟先

左膠係狗扮
左膠係狗扮
左膠係狗扮

左膠係狗扮
左膠係狗扮
左膠係狗扮